【陳豪專訪1】保護婚姻放棄低調 北上拍劇賺人仔

兩夫妻結婚四年恩愛如昔，陳豪自爆每次爭執，幸好有夫妻密碼解困境。近年不少藝人離港北上搵銀，加入無綫 17 年的陳豪卻一直留港拍劇，今年三月，他終於決定放開自己，放下家庭三個月，北上拍劇賺人仔。

當無綫一線小生花旦陸續求去北上，內地不少劇集及節目出動重金禮聘，陳豪依然穩守陣地，留港享受家庭樂；但踏入 2018 年，他決定開放自己，終於北上，三月動身返內地拍攝一齣三十集的劇集，「其實除了拍劇，很多真人騷或親子節目我全部都推了，真的沒時間拍，回想起都有小小遺憾，但無計，既然我簽 TVB，就有責任替公司製作好作品。加上，以前我比較低調，一直以家庭為重，但作為一家之主，若有一個好的發展，有一個好的將來，才可以為家人提供更好的生活，所以想法才變了，坦白說，他們就是我的全部，我當然要盡力令他們生活得舒服。」

做了咖啡生意老闆，而且為人父母，他說觀念開始改變，原來太過低調不是最佳的選擇，做得藝人就需要娛樂大家，很多時候也應該主動宣傳自己，「我以前是靠公司及其他人去宣傳自己，現在開始覺得是錯的，其實做藝人應該當自己是產品，幫自己去銷售，才是上策，希望今次藉拍內地劇，可以將自己推向更大的市場，當然除了酬勞好之外，也是難得的機會。」